有冇人留意adiddas skateboarding x hardies啲衫？

睇Hypebeast 好似星期五就出
駛唔駛去京士頓街排隊？想星期六得閒啲先去
仲有知唔知啲items會係幾錢
多謝指教

Push

冇人知？
定冇人想買